見到以前敵對派系 黎到呢度大和解

好warm 好有希望

打手死全家